{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073328?place[place_type]=GID&place[gid]=1073328&place[latitude]=35.8150825077&place[longitude]=127.1532044538&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 어린왕자 게스트하우스"
    },
    "text": "全州星の王子さまはインテリア工事を終えてジャグジーと電動マッサージチェアを備えた一軒家ゲストハウスになりました。 ジャグジーでお湯で旅の疲れをとることができ、マッサージルームでマッサージして疲れをとることができます。 ここは伝統的な洋館を現代風にアレンジし、古めかしさと安らぎを感じられるようにインテリアされています。 ゲストハウスは全州韓屋村の中心に位置し、慶基殿、殿洞カトリック教会、郷校、梧木台、南部市場など様々な観光地を徒歩で利用することができます。 カップル、家族、会社のワークショップ、友達など様々な集まりに適しており、最大10人まで収容できます。 各部屋にはトイレがあり、毎日洗濯した木綿の寝具類を提供しています。 追加費用は予約時に詳細にご案内いたします。 入室時間は15:00で、退室時間は10:00です。 駐車も可能で、駐車料金は50%支援されます。 全州星の王子さまはサービスでバイクの割引やロックで楽しめる様々なサービスを提供しています。 ペンション内での喫煙は禁止されており、毀損や紛失時には責任を負わなければなりません。 直火方式と個人的に用意した炊事道具の使用は禁止され、他の利用客に被害を与える活動も控える必要があります。 重複予約によるトラブルが発生することがありますので、リアルタイム予約の際は気をつける必要があります。 入室および退室時間を遵守し、客室と施設を安全に使用する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州星の王子さまのゲストハウスはどんな施設がありますか？",
            "answer": "全州星の王子さまのゲストハウスには、ジャグジーと電動マッサージチェアを備えた一軒家ゲストハウスがあります。"
        },
        {
            "question": "全州星の王子さまのゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "全州星の王子さまのゲストハウスは全州韓屋村の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州星の王子さまのゲストハウスの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "全州星の王子さまのゲストハウスの周辺には慶基殿、殿洞カトリック教会、郷校、梧木台、南部市場など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "全州星の王子さまのゲストハウスは何人まで収容できますか？",
            "answer": "全州星の王子さまのゲストハウスは最大10人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "全州星の王子さまのゲストハウスはどのようなお部屋がありますか？",
            "answer": "全州星の王子さまのゲストハウスには各部屋にトイレがあり、毎日洗濯した木綿の寝具類が提供されています。"
        },
        {
            "question": "全州星の王子さまのゲストハウスでの喫煙はできますか？",
            "answer": "全州星の王子さまのゲストハウスではペンション内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "全州星の王子さまのゲストハウスで料理はできますか？",
            "answer": "全州星の王子さまのゲストハウスでは直火方式と個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "全州星の王子さまのゲストハウスの入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "全州星の王子さまのゲストハウスの入室時間は15:00で、退室時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "全州星の王子さまのゲストハウスの駐車は可能ですか？",
            "answer": "全州星の王子さまのゲストハウスでは駐車が可能で、駐車料金は50%支援されます。"
        },
        {
            "question": "全州星の王子さまのゲストハウスではどんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "全州星の王子さまのゲストハウスではバイクの割引やロックで楽しめる様々なサービスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 532
    }
}